不得不承認"炒場師"係一種高危職業🙏🏻🙏🏻😎

是咁的 小妹有玩開弱毛球
如果好似玩具撚咁玩街場
真係同隻狗玩飛碟無咩分別
所以我同朋友每個星期都要定時book室內場

但係你要知道康文處個垃圾system
係真係究極弱智+垃圾
6點準時按入去就預左no response十分鐘
仲衰過cityline搶黃子華演唱會
ok 幾經辛苦屌到入去
全港九新界得返朝早6-7點同夜晚10-11點場
大家都可以見到689推廣運動有幾咁成功
但係小妹熱愛運動真係超乎大家想像
我決定落街排 然後同男神食個靚靚早餐

如是者 我較定鬧鐘五點起床準時落街排
我落到去睇肉館
見到有5個比我更熱愛運動嘅廢老已經排緊隊
我不以為然 心諗5個人都只係book5個場
點都有你份嘅
體育館一開 全部馬匹準備妥當
第一位跑出嘅係一名70歲揸住拐杖嘅廢老
佢手裏面拎住一疊身分證
好似賭神all in嘅姿態大叫
「夜晚6-10，8個羽毛球場，我全都要」
我用一個佩服嘅眼神望住佢
冇諗過一個腳都就黎斷嘅老人家
可以打晒四個鐘八個場
老豆成日話"老而彌堅"就係呢種人

跟住唔使我多講
第二個book 2-6籃球場
第三個book 10-2排球場
第四個book 10-10乒乓波枱
第五個終於到我啦
「err..仲有無羽毛球場？」
「全區得返朝早6-7同夜晚11點，你ok唔ok？」

男神問我book唔book到場
我心有不甘 但又要保持形象
「我⋯專登陪你落街食早餐，咁啱經過體育館啫！」
「傻豬黎嘅，我老豆係一名"炒場師"，佢話我知，只有經得起考驗嘅年青人先可以擁有正常價錢嘅體育場地。」
可能太早起身 聽完都唔太明佢講緊啲咩
於是 我上網搵下炒場師係咩一回事
我先發現 呢種新興行業穩賺不賠！
And all they need to do is 排隊！
呢堆炒場師每日都可以以市價三倍放場
扣除成本都已經穩賺1k
收入媲美中產人士
呢個時候 我萌生咗一個想法
「我要早過"炒場師"排隊」

第二日 我較到三點鬧鐘落街
再次落到去熟悉嘅地方
又再次見到佢地四個已經排緊隊
我知道自己輸得好能徹底

突然 排頭位嘅廢老叫停左我
「只有經得起考驗嘅年青人先可以擁有正常價錢嘅體育場地。」
同一番說話令我懷疑佢就係男神老豆
而佢嘅輪廓的確同男神有幾分相似
呢個可能就係uncle俾我嘅第一個考驗
我唔認輸 我要俾uncle知道
小妹係有能力book到你個場！

以表誠意 於是我決定左
同男神食完晚飯就去排隊
10點幾去到門口一睇無人
心諗今次個場仲唔能係我？
見早咗嚟到 體育館又就黎關門
等我入去沖個靚涼先
一沖完出返黎門口 竟然見到男神老豆
佢望住我點頭微笑
「估唔到我縱橫炒場界10年，今日終於俾我見到對手。」
呢一番說話令我好感動
感動嘅唔係得到佢嘅認同
而且以後可以用1.5倍友情價book到佢嘅羽毛球場

古有張良同老人鬥早得到《太公兵法》
今有小妹同廢老鬥早得到《炒場卜法》
諗深一層 其實炒場師同做地盤一樣
要戶外工作 日曬雨淋 風雨不改
仲要冒住俾痴線佬扑濕/吉愛滋針嘅風險
又要遭人冷眼 被社會漠視
得罪講句 做得炒場師都係真男人
真係不得不承認"炒場師"係一種高危職業

5/10

Too long

康體通唔係開七點咩

樓豬比炒場狗迫癲左

咁長不睇了

6點 屌佢老母

幾好笑

做多咗啦

打開羽毛球+有恆常訂場
睇到呢個post真係又喊又笑, 好寫實
btw康體通係每朝7:00 訂場

系

樓主寫返美斯故先

其實幾好笑，新潮文

等美斯踢多陣先

炒場從來不易

果個牙叔咪係蓋清黎囉

咪挽 別有人同佢生囝

屌那星，源禾路體育館真係有班仆街廢老炒場

有邊間唔係

拎咁多身份證？直接報警啦
非法持有他人身份證喎

試下搵東張西望

一個人最多book兩個鐘
無多幾張老婆仔女嘅身份證點book呀

一早報過 有閪用咩

噢, 咁寫篇潮文有用D既

係啦 咁唔使開post啦
條女派帽上黎呻
噢, 咁開post係有用D既
隊波輸左上黎屌鬼
噢, 咁開post係有用D既
咁講會唔會舒服啲呀清高撚

我地真係搵命搏

任何人無合法權限解釋保管他人身份證即屬犯法喎

炒完場開頭班車又可以放針

唔怪得見到有d阿叔7:00去排啦
原來係炒場

唔怪得有時見到對面體育館有人紮營

唔係你以為晨運 屌佢老母

1000蚊一日
去排下隊都有100/h
仲有得訓 做夜間保安嘅咪正傻仔囉

見到有個坐輪椅...

咁都排得幾C服 有靚位坐

廢老識擺上網賣咩
可能收得幾舊 俾人抽水

請update以下幾點
1.康體通開7點
2.場地最早係7點唔係6點；最夜係10點唔係11點
3.依家已經唔可以其他人身份證book，換言之一人只可以book一次
利申：東區首席炒場師

睇肉館唔係開到11咩

美欺故呢屌你

係，但係最晏嗰個timeslot係10-11pm

其實一直唔係好明點炒場
乜唔係可以網上book既咩
網上book咪得囉

btw如果小弟寫隻訂場bot嘅話
其實有無得掙

有個app一眼睇哂全港仲有咩地方有得book乳毛球場

我第二段已經講左

我覺得你好on9

我都覺

如果一個人只可book 一個時段有冇用

我印象中係可以上網book....

句子冗長。

明明可以上網訂定

留名睇人屌樓主假膠

打一個鐘一定俾人屌撚死

究竟有無睇第二段
都話no response >> 無場

一切原因都係因為窮人姐
樓下會所長期無人打

又係d以為自己寫得出潮文既小柒頭

Gchi樓主
好好睇

炒價食十倍
都食左幾年啦
好彩係踢波除番廿個人
政府就算鳩數啦

自稱小妹扣分

上網訂到嘅咩
菊花到冇

睇到「全部馬匹準備妥當」嘅時候 唔爭氣咁笑咗

玩飛碟 笑撚左

其實想問問
網上康體通同埋體育館counter book場
係咪同一時間開架

如果係既話
小弟寫個bot出嚟
幫真正有需要既人士book場
然後再收返佢5-10%嘅手續費
算唔算犯法呢

唔update架，有黃金時間流出既場，個app見到通常上到去已經無左，要睇直接上康體通

好似有得寫？

犯法還犯法，有人執法咪犯法，無人執法自然無犯法

係 但你預左頭5分鐘卡撚住 然後得返極少時間

依家唔係話唔比用其他人身分證咩（雖然理論上原本都唔得）
會唔會可以試下影撚住個職員睇佢敢唔敢幫一個人登記幾張身分證

經常星期四朝早9點book星期六9-10am
冇咩難度喎

你book邊個場?
我次次7點起身都book唔到

有得上網卜
D 炒場阿婆阿叔櫃位一定快過你
瘋狂F5 又要入驗證碼 入到去 03分
你要訂既場就已經無晒
阿婆起得早 4點去排
天寒地凍 露宿街頭 用自助機又勁大心理壓力
打波猝死時有聽聞
卜場猝死應該都就快有人

集中討論
[反炒場]自動check場+book場app有無得諗？

以前讀中學個陣想做gym就要去健身室簡介會

試過返學遲到都一早起身同fd排隊報名，但係前面就係d一早排隊嘅老人家 當然地玩完左

後來去左排簡介會後補，好在大約10年前未有咁癲，唔排鄰近地鐵站個d，朝早9點開始7點幾到排第一輕鬆後補，但近幾年6點幾去排隊已經冇咩可能有位
早幾年幫女朋友排試過6點幾前面都10個8個，最後有一次5點幾到排第三成功左，名額4個

後面7點幾先黎嘅巴打問我幾點到，我照答完佢聽到眼都突埋